註冊教師連註字都打錯(有圖)

$250包乜先？

寫開簡體字先會咁

女，時薪250，9年經驗

做雞可以收得貴D 完

真係煥然一新

有咩老師教咩學生

Careless mistakes 遮
醫生都時不時開錯藥啦

教院幾時有理學院